東京奧委會副會長赴歐美出差後今證實患武肺

日本放送協會報道，日本足協會長，東京奧委會副會長田嶋幸三今日對武漢肺炎呈陽性反應。田嶋會長於上月下旬開始前往海外出差，曾經前往荷蘭出席歐洲足協會議，亦前往美國視察日本女子國家足球隊的比賽。田嶋會長返國後曾經接受記者會訪問，但就因為發燒而缺席本月16號舉行的日本奧委會常務理事會。

日本サッカー協会の田嶋幸三会長が新型コロナウイルスの検査で陽性だったことが関係者への取材でわかりました。

田嶋会長は先月下旬から海外に出張し、オランダで開かれたＵＥＦＡ＝ヨーロッパサッカー連盟の会合に出席したあと、アメリカに渡って女子の代表「なでしこジャパン」が出場した大会を視察しました。

帰国後は報道陣の取材に応じるなどしていましたが、16日に開かれたＪＯＣ＝日本オリンピック委員会の常務理事会は発熱があるとして欠席していました。

関係者によりますと田嶋会長は新型コロナウイルスの検査で陽性だったということです。

田嶋会長はＦＩＦＡ＝国際サッカー連盟の理事やＪＯＣの副会長など国内外のスポーツ団体の要職を務めています。

唔怪之得雜種去武漢都要做假啦

睇下日本點死撐話仲要搞奧運

可以參考下我呢個po 唔係可以話唔搞就唔搞
據報有多名東京奧委會理事支持延後東京奧運2年

Too big to cancel 照搞啦

笑死me

睇黎今次日本被支那肺炎一野KO

中國=世界最大毒瘤

Yes

戰勝病毒變被病毒戰勝

照搞囉
等睇有疫情特色開幕禮

目前東京奧委會傾向延至2022年
但國際奧委會全力「支持」日本政府如期舉辦